<resources>
    <string name="app_name">Pquenogrande medo</string>
    <string name="redes_sociais">Redes Sociais</string>
    <string name="textSaia">Fundamos a Sirius Entertainment no ano de 2023, parte do fechamento do nosso curso,e nós, 6 grandes amigos, decidimos que seriamos o melhor time para entregar o melhor jogo.
    A empresa é formada por: Danilo Garcia, líder, CEO, organizando toda a questão de documentação e mantendo o grupo pra frente. Felipe Maciel, Vice-Líder e principal artista, desenhando todos os personagens e dando vida ao jogo. Isabele Timotio, segunda artista, fazendo os backgrounds, cenários, e criando o worldbuilding. Lucas Wey, programador principal, fazendo todo o front-end e criando realmente o jogo. Guilherme Roizentul, assistindo ambos o time de programação e design, e, por fim, mas não menos importante, Víctor Tupinambá, diretor de áudio.</string>
    <string name="textHistBarata" />
    <string name="textEnredo">Acordando em uma realidade completamente diferente da sua, Stella, brasileira, guerreira por natureza, deve lutar para descobrir como parar o caos que é jogado para cima dela... Monstros, Almas Corrompidas e seus próprios demônios serão desafios que só os mais dignos poderiam pensar em enfrentá-los e sair vitorioso.
    O lugar onde ela está, "Reino das Almas Perdidas, é o lugar para onde as almas que não foram aceitas nem pelo céu nem pelo inferno acabam parando depois do inevitável destino da morte... as almas que aceitam seu destino, vivem pacificamente no Éden, cidade principal que os abriga desde a sua fundação. No entanto, aqueles que recusam aceitar seu caminho, e saem da cidade em busca de vingança, respostas, ou simplesmente uma saída, acabam se corrompendo com os espíritos que vivem no Tártaro. Essas almas são conhecidas como Almas Corrompidas, antigas almas boas que agoram só conhecem violência e caos... Essas almas são lideradas por Karoj, que é o responsável pela queda de Stella neste reino, e será seu desafio final.</string>
    <string name="textPersonagem">História: A Caroline vive no bairro onde fica a casa abandonada e frequenta a mesma escola que seus dois amigos o Steve e Henri. Gosta bastante de se aventurar e tem uma personalidade forte.</string>
    <string name="textView4">" História: esta velhinha chamada Filomena era dona da casa abandonada e em vida fazia bastante festas, mas ela não conseguia ir para seu sótão por conta de uma barata grande que estava lá e quando morreu, não conseguiu descansar por completo por nunca poder ir ao seu sótão e acabou aprisionada na casa. Ela só conseguirá descansar em paz quando a barata morrer."</string>
    <string name="textTexto">Nós planejamos está playlist para você, caro jogador ou jogadora ter uma imersão maior dentro do jogo e que se sinta parte dele! Esperamos que goste.</string>
    <string name="textPlaylist">Playlist</string>
    <string name="textTitulo">Lucinius, romano</string>
    <string name="textTituloEnredo">NZula, vendedora de armas</string>
    <string name="textEastereeg">Karoj, vilão</string>
    <string name="textBoss">Stela, nascida em Brasilândia, Brasil, é a protagonista. Sua maior caraterística são suas fortes emoções, e sua falta de controle sobre elas. Após ser transportada para o Reino, ela lutou bravamente contra os monstros e as almas corrompidas para achar paz à esse mundo, e principalmente, à si mesma</string>
    <string name="textBarata">História: a barata nasceu naquele sótão e passou a gostar de lá, tanto que nunca saiu de seu local de nascimento. Ninguém conseguiu encontrar ela e quando encontrava saia correndo no mesmo momento, mas mau sabe ela que um dia encontraria uma garotinha corajosa.</string>
    <string name="btnInstagram">Instagram</string>
    <string name="btnRedesSociais">Redes Sociais</string>
    <string name="btnHistoria">História</string>
    <string name="btnPersonagens">Personagens</string>
    <string name="btnBoss">Boos</string>
    <string name="btnPlaylist">Voltar ao menu</string>
    <string name="btnEasterEgg">A Empresa</string>
    <string name="btnThreads">Linkedin</string>
</resources>